咁快就一點半

唉

一定是唔想同我講嘢了

很冷靜~喃喃喃自語數星星

看星星一顆兩顆三顆連成線

Lost stars

星星可以去邊度報失

Starrymood!!

有冇摺過星

Ng shake

摺極都唔識

唔係星晴歌詞咩

廢咯

Yes ar

Sor.....

今日決定自殺式講左自己心底話

有冇咁蠢

便知友誼萬歲是盡頭

因為你鍾意佢

吹咩

沒人像你讓我眼淚背著流嚴重似情侶講分手

吹唔脹

No最佳損友plz

Sosad

Sobappy

不要不要假設我知道

Ok

咪咁慘 會喊

Happy

記住美妙

Why

Oh

咪撚嘈啦

What

沒

唔得就係唔得 博過就算 走人吧 朋友都唔好做

超越

我不難過了 甚至真心希望你能幸福
當我瞭解 你只活在記憶裡頭
我不恨你了 甚至感謝這樣不期而遇
當我從你眼中發現 已是陌生人了

過多排我肯定唱呢首

撞牆

Hihihihihihii

我終於明白要學識知足 過左就反而會失去

Nononononono

唱埋比我聽

哪個人沒有失去

沙龍ar

咪嘈

好難明
請振作
機會係留比有機會嘅人

呢樣真 今年我都知道係咩人對我係最重要 我最在意

呀

Who

諗起鄭嘉泳gif

你

人在遠方

你是你 個個笑你長不大

讀咩27仲未完sem

毅進

大話精

愛就愛 永遠也會怕失敗

掌我嘴

諗起首敲穿你女朋友

轟

有

心死得更透

有冇摺過紙船

呢首聽完會好sad 好上腦 唔好聽咁多

joey首與貓共舞都好正

唔識

送比我

唔死

好

1000粒

溫書先 陣間再覆

唔凍

凍4了

唔溫

溫

被豆暖

唔

暖中

溫呀

唔信

謝謝

唔呀

真

陣間再講

唔真

陣間死左

唔準

你死左

你又知

不用謝

你已經死了

好88

要

？

唔好

no

Yes

ok back

-.-

Wait me
Real study first

成日講完一句又走咗去

gogogo

佢6左人

之前班人去咗冰

謝謝你！！

sor...

有料

我肚入面

點解要6人

唔緊要 你得閒再入嚟 我隨時歡迎你的！

收嗲laa 返去搵老婆

點解要咁做

知道了

點解要6問你

痴左暖貼起膝頭哥

土地供應問題

又嚟

唔。

聽緊

凍

關你撚事呀

佢之前唔好冷親八個部位 但其實係成個身
笑撚到我癲

幫我溫

其實暖貼可唔可以痴皮膚

唔清楚

手腳板有冇痴

唔好再6

屌拿星書都好溫
屌書都好溫
書都好溫
溫書先

8個部位？ 聽到1999

好似唔好

佢之前po講

木事

你咪走咪瞓住呀

無，d 暖貼太貴，慳d 用

唔好扮了

木煩啦

咁我痴條褲

咩.......

有心事？

好好振作

鞋仔轉個頭就走咗

小心身體

自信狗

rc怪你無本事留住佢

筆鳥

對唔住

木事木事

我係0

木嘈鳥
酒仙

我係1

好女仔泥

想食春卷

係到

盲？？

好你就會要？

乜撚野事

2

即係有事

我不是春卷 食過沒

唔係講我

浮雲係7

佢好老婆都唔要啦
你話呢

支持 有咩幫手開聲

下......

你識佢？

支持埋我

感情台痴線佬
實識啦

冇老婆呀大佬

上....

緊支持

佢識唔識你

左

佢邊識我依d 小薯仔

你係感情台boss

你都成為痴線佬咪得

不了 我冇著自信鞋 做唔到

s
m
s
i
u
i

o
y

沙律海鮮卷做到

？？

Tum返未

i miss you

你地有路？

感動你？

????

石春路

問你

太神奇

唔明

唔神

問佢

我都唔明

會後悔

乜9

後悔莫及

點撚樣呀-.-

佢up mud 9

點撚知
95答8

唔信？

？？？？

唔萌

後悔

有冇聰明人解釋吓

4哂

唔想同佢港野鳥

係咪識你
你心情點

講中

唔會識

食左營多

營多麼需要你

好肚餓

一凍就好餓

餓唔餓

走曬

好食？

普通

食緊蕃薯

想瘦20磅

蕃薯都好食

肥

好食

把口忍唔到

死肥仔

又重左4磅

咁有咩好食